大家唔好叫劏房波 要叫攬炒波

耀才證券：減稅方可治本 政府不知火燒眼眉 本地, 財經 發佈時間 24.02.2021 19:21 最後更新時間 24.02.2021 19:21 預算案提出上調股票印花稅稅率，由買賣雙方各付0.1%，增至0.13%。耀才證券發聲明，認為長遠減稅才能治本，批評增加印花稅只是小修小補及陰乾式的治標方法，形容政府無視香港已經火燒眼眉。 耀才證券強調，如果稅率吸引，人才及外資企業自然會回流香港，形容五眼聯盟正千方百計誘使香港人才離棄香港，呼籲港府勿令奸計得逞。

原文網址：

又加稅攬炒

劫貧濟富陳茂波

叫臭閪波